export const data = [
  {
    question: "¿Quién pintó la mona lisa?",
    choices: ["Picasso","Leonardo da Vinci", "Miguel Ángel", "Monet"],
    answer: "Leonardo da Vinci",
  },
  {
    question: "¿Cuál de estas redes sociales es de ámbito laboral?",
    choices: ["Facebook", "Tuenti", "Jobfire","Linkedin"],
    answer: "Linkedin",
  },
  {
    question: "¿Cuánto pesa aproximadamente un bebé elefante al nacer?",
    choices: ["Entre 70 Y 100 Kilos", "Entre 120 Y 150 Kilos", "Entre 50 Y 70 Kilos", "Entre 100 Y 120 Kilos"],
    answer: "Entre 70 Y 100 Kilos",
  },
  {
    question: "¿Qué hace un procastinador?",
    choices: ["Se Obsesiona Con El Sexo","Presume Sus Logros", "Pospone Sus Actividades", "Es Hiperactivo"],
    answer: "Pospone Sus Actividades",
  },
  {
    question: "¿Cuánto es la raíz cuadrada de 625?",
    choices: [ "26", "11", "12", "25"],
    answer: "25",
  },
  {
    question: " ¿En qué año falleció Steve Jobs?",
    choices: ["2008", "2009", "2011", "2007"],
    answer: "2011",
  },
  {
    question: " ¿Qué es un bit?",
    choices: ["La Escala Musical Que Tiene Un Tempo", "La Unidad Más Pequeña De Almacenamiento", "Un Remix De Algún Dj.", "Bassic Interface Conection"],
    answer: "La Unidad Más Pequeña De Almacenamiento",
  },
  {
    question: "¿Quién fue el inventor de la bombilla?",
    choices: ["Edison", "Newton", "Fahrenheit", "Janssen"],
    answer: "Edison",
  },
  {
    question: "¿Cuál es la distribución de Linux más usada?",
    choices: ["Debian",  "Mint", "Ubuntu", "Fedora"],
    answer:"Ubuntu",
  },
  {
    question: "¿Dónde surgió la filosofía?",
    choices: ["España","Egipto", "Grecia",  "Japón",],
    answer: "Grecia",
  },
  {
    question: "¿Cuál es la capital de Suiza?",
    choices: ["Berna",  "Zúrich", "Ginebra", "Basilea"],
    answer: "Berna",
  },
  {
    question: "¿Dónde se encuentra la cordillera de Los Andes?",
    choices: ["Asia","América","Europa","Oceanía"],
    answer: "América",
  },
];
